我最主要就係想指阿仙奴輸波的最大原因

我最主要就係想指阿仙奴輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反阿的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊阿仙奴，是阿仙奴輸波的關鍵！如果不喜歡阿仙奴的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望阿仙奴輸波？阿仙奴這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反阿的7頭日日在咀咒阿仙奴輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到阿打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的阿仙奴，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對阿仙奴的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！阿仙奴成績下滑最要主原因是反阿人士不斷的干擾，如果他們的不停止反阿行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令阿仙奴做番一隊英超BIG 4！

爺爺歐聯16郎
愛美麗歐霸決賽
阿迪達

何來反阿 冇人記得呢隊波wor

癈

愛蛇

舊年唔記得邊隻阿狗開post馬撚咁串，而家唔知去左邊度了

反阿那幫人？睇得自己太高了

幫人送殯

都話爺爺是寶來

好心就請d好少少教練

達狗

廢就廢啦

依家嘅阿仙奴 wfc

管理層既腐敗 同香港一樣